hot toy 話我地係曱甴，仲支持警察打死幾件

廣州親戚都睇唔過眼

一直都算係一個HT忠實玩家，
一直由喜愛玩到失望，
你要我排隊，OK~
你要我抽籤，OK~
你要我忍黃牛，我都OK~
但係呢段時間聽巴打講大陸或者淘寶買好似有部分貨唔洗咁辛苦喔？

好啦，我試下⋯⋯
結果睇到呢個舖頭

真係眼火爆⋯⋯
廢青？曱甴？
「最後一戰唔死幾個打破唔到僵局」？？？
我DLLM，HT你到底同緊D咩人做生意？
你有無立場？你視香港為何物？
視我地呢班真正的香港本土消費者為何物？！
希望同巴打曝光一下呢個舖頭，據說係廣州市二級代理，一級代理叫永發。
HT，真係希望你比個答復

多謝

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

佢可憐到連公安都冇得直接打 由佢啦

呢個係大陸人開個d 邊關hottoys 事

玩玩具果d有幾多理政治呀

佢地人生得j公仔

樓主戇撚𨳊

依間係hot toys咩師兄？

hot toys都串錯，on撚9

hot toys不了

吉野家代理撐警 你唔食
hot toys 代理撐警 你又ok？？？

屌你老母依間撚係hot toys官方代理？

你弱智定點？仲話玩開hot toys?

咁你老味現時點間間玩具鋪都係hot toys代理？

十年老店，開預訂，絕對唔係炒狗

咁關hot toys撚事？
你噏撚埋d廢話做乜柒？

將d HT figures轉賣就代表到Hot Toys

你老味九唔撚搭八

樓主on9,咁杯精品係咪要杯埋bandai,壽屋...etc
精品夠賣左呢d 牌子好多年

雖然樓主有心， 但好柒

知唔知咩叫代理
仲好意思用大字

白痴仔樓主

樓主，出黎講2句

推

威豪你做乜諗嘢呀

你老母唔好柒d
D水貨佬代購奶粉
變撚埋奶粉商代理？